# Тестовый проект по Laravel

Создатель: Карпов Михаил

[Тестовое задание](https://drive.google.com/file/d/1bWf5agckf8XK6Jg-y3OUXbVifEUmsYvF/view)

### Требования

- Laravel 11
- REST API
- Swagger darkaonline/l5-swagger
- Теги
- PosgreSQL
- Модульная/DDD архитектура в простейшем ее понимании - каждый домен это модель+контроллер+ресурс
- Каждый модуль в отдельной папке
- Модули вынести в отдельную папку \modules в корне проекта - не в \app а рядом с ней
- Модули не могут общаться напрямую, только event-driven

### Используемые компоненты

- [Laravel 11](https://laravel.com/)

### Подготовительные действия

Для работы приложения нужно чтобы было установлено следующее:
- docker >= 20.10.16
- docker-compose >= 1.29.2

### Установка

Для установки нужно сделать следующее по порядку:
- Скачать проект в любую папку
- Зайти в проект
- Выполнить ```make install``` и ждать окончания работы скрипта
- Выполнить команду ```./vendor/bin/sail up -d``` для запуска сервера

### В случае проблем при установке
1. Если при установке написано, что какие то порты заняты, нужно поменять порты через файл .env и заново запустить команду ```make install```
